今日903麻利讀文章重溫

聽到想喊

推

喊左

Up

推
616再叫多d人出黎

我真係喊了

講到拉阻住佢哋仔女小提琴果度

推呀

喊咗
利申憎麻利

身為一個90後

928發夢果陣有出黎

不斷俾人指責

又俾人話廢青

之後果種冇力感⋯你地明咩

聽完喊左， 好似終於有人明我地咁

616， 齊上街

Me too

不過真心問：最後hand機果度做乜9

感觸良多

呢到有正版